花 邊到有花賣⋯

我想買花

自己摺喇

依家邊到仲有花賣

摺得嚟我到粉嶺了

一路摺一路去

Pm畀個摺法我

呢個時間好多都收左

自己摺仲有心意

啲花店人血饅頭

唔該藍籃 我食埋飯就去

帶咗紙邊的士邊摺

同意

摺法

肩

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

Thz u bro

去緊粉嶺

Thx bro